究竟d人係咪覺得跑渣馬係件好型既事？

咁熱愛跑步就唔洗一定跑渣馬黎挑戰自己既，其他個d賽事又唔參加....

有冇巴絲身邊都好多好熱愛跑步又經常打卡既人仕

唔好玩啦Ching

渣架馬拉松

係咪OU想通了果個

渣打馬拉松完全唔尊重參賽者，神咁早起身，補給又唔夠，不過得佢一個全馬，香港人爭住食屎

香港有三個全馬

渣馬比路人甲騷擾都幾難有成績

咁熱愛跑步就唔好剩係參加渣馬一項賽事啦

又係你

邊三個全馬 ?

咩係成績 ?

最撚憎渣打

垃圾股

有人係有人唔係

咁都要屌
利申無跑

毒撚真係好恐怖。。